死獌鳩：收皮啦！我地大把錢！你地冇嗰d呀！

好酸

大把錢買青訓

利有歐聯踢呀！你地冇嗰啲呀！廢西

十足有錢大陸佬嗰種氣燄

鐘意得曼聯啲品味係咁上下啦

魔性

參與過唔計數呀？！

真係好撚酸呀 4千萬簽沙拿返黎屌打你任何一條撚樣啦

成班高價垃圾

邊位ching

我地用小米 佢地有得用iphone